今次個肺炎大爆發...可能事後睇返就係政府太輕視

今次個肺炎大爆發...可能事後睇返就係政府太輕視

洗撚事後咩
第一單之前已經講緊要封關

..會死好撚多人

計過啦, 就算香港中哂
都係死
133619.4 廢老 (40上)
6578.4 後生 (40下)

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔死多啲人點港爆
唔港爆點支爆